{
  "data": [
    {
      "id": "1001",
      "question": "分期步骤",
      "list": [
        {
          "id": "10011",
          "question": "什么是信用卡产品分期？",
          "answer": "客户需持有信用卡，完成信息认证后，即可申请该产品；"
        },
        {
          "id": "10012",
          "question": "什么是普通产品分期？",
          "answer": "无额外条件，完成基本信息认证后，即可申请该产品；"
        },
        {
          "id": "10013",
          "question": "什么是VIP分期模式？",
          "answer": "购买VIP增信会员卡，无须额外条件，完成基本信息认证后，即可申请该产品；"
        },
        {
          "id": "10014",
          "question": "什么是保险分期模式？",
          "answer": "购买增信保险服务，无须额外条件，完成基本信息认证后，即可申请该产品；"
        },
        {
          "id": "10015",
          "question": "如何申请分期？",
          "answer": "1、在产品列表选择产品后，完善个人基本资料；<br>2、由系统审核您提交的资料信息，您可以在首页状态，或“我的”中查看审核进程；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1002",
      "question": "分期期限",
      "list": [
        {
          "id": "10021",
          "question": "信用卡产品分期期限是多久？",
          "answer": "目前可选期数：6、12期；"
        },
        {
          "id": "10022",
          "question": "普通产品分期期限是多久？",
          "answer": "目前可选期数：6、12期；"
        },
        {
          "id": "10023",
          "question": "VIP尊享分期期限是多久？",
          "answer": "目前可选期数：3期；"
        },
        {
          "id": "10024",
          "question": "投保人尊享分期期限是多久？",
          "answer": "目前可选期数：3期；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1003",
      "question": "分期条件",
      "list": [
        {
          "id": "10031",
          "question": "申请分期的条件是什么？",
          "answer": "1、年龄为22-50岁；<br>2、拥有良好信用；<br>3、中国大陆居民；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1004",
      "question": "分期金额",
      "list": [
        {
          "id": "10041",
          "question": "信用卡产品分期额度是多少？",
          "answer": "可支持1000元-50000元的额度申请；"
        },
        {
          "id": "10042",
          "question": "普通产品分期额度是多少？",
          "answer": "可支持1000元-5000元的额度申请；"
        },
        {
          "id": "10043",
          "question": "VIP尊享分期额度是多少？",
          "answer": "可支持2000元的额度申请；"
        },
        {
          "id": "10044",
          "question": "投保人尊享分期额度是多少？",
          "answer": "可支持2000元的额度申请；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1005",
      "question": "提升额度",
      "list": [
        {
          "id": "10051",
          "question": "额度评估的依据是什么？",
          "answer": "您按照我们客户端的操作指引填写的相应资料会由AI智能审核系统进行信用评分，通过AI智能审核系统审核后，若您的评分较低，将转入人工审核，最终评定出您的综合评分。"
        },
        {
          "id": "10052",
          "question": "如何提高分期申请的额度？",
          "answer": "请认真填写全部所需资料，确保无遗漏且、资料真实，注意接听审核电话。申请通过后按时还款将有助于提高您的信用度，便于下次申请，享受更高额度。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1006",
      "question": "额度使用",
      "list": [
        {
          "id": "10061",
          "question": "如何使用额度？",
          "answer": "申请通过、完成签约后，即可提取额度；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1007",
      "question": "审核方式",
      "list": [
        {
          "id": "10071",
          "question": "如何进行审核？",
          "answer": "我们采用人工+大数据机器评分等综合方式进行审核；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1008",
      "question": "审核时间",
      "list": [
        {
          "id": "10081",
          "question": "额度审核需要多长时间？",
          "answer": "资料提交成功后，一般审核时间为1-3个工作日，如您资料不完整或不真实会有所延迟。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1009",
      "question": "审核状态",
      "list": [
        {
          "id": "10091",
          "question": "如何查看审核进度？",
          "answer": "在“个人”页面内，点击“申请记录”，即可查看订单审核进度；"
        },
        {
          "id": "10092",
          "question": "为什么审核结果是失败或拒绝？",
          "answer": "您按照我们客户端的操作指引填写的相应资料会由AI智能审核系统进行信用评分，通过AI智能审核系统审核后，若您的评分较低，将转入人工审核最终评定出您的综合评分。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1010",
      "question": "放款方式",
      "list": [
        {
          "id": "10101",
          "question": "如何放款？",
          "answer": "申请审核通过后，最终审批额度将会直接划拨到您绑定的银行储蓄卡。"
        },
        {
          "id": "10102",
          "question": "申请的分期金额能打到其他银行卡吗？",
          "answer": "不可以，仅能划拨到您验证绑定的银行储蓄卡（需是您本人的银行卡）。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1011",
      "question": "放款时间",
      "list": [
        {
          "id": "10111",
          "question": "审核通过后多久放款？",
          "answer": "您好，如果您的审核进度是“放款中”的状态，只要您的银行卡保持正常使用，1-3个工作日可以到账，节假日会有延迟，放款前会有短信通知您，请您及时关注短信提醒或主动查看银行账户，感谢您对我们的支持~"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1012",
      "question": "放款状态",
      "list": [
        {
          "id": "10121",
          "question": "如何查看放款状态？",
          "answer": "很抱歉，我们暂时不支持APP内查询放款状态，如果您有任何疑问，请联系我们的客服妹纸哟~"
        },
        {
          "id": "10122",
          "question": "放款中是否可以取消放款？",
          "answer": "非常抱歉，进入放款流程，合同已经签订生效，无法取消放款。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1013",
      "question": "还款说明",
      "list": [
        {
          "id": "10131",
          "question": "如何还款？",
          "answer": "我们会在还款日前三天短信提醒您还款，请您在还款日之前将足够的月还款存入绑定银行卡上，我们会在还款日当天上午9点左右，下午2点左右为您自动扣款，扣款后会有短信通知给您。"
        },
        {
          "id": "10132",
          "question": "能提前还款吗？",
          "answer": "我司支持提前还款，如需办理，请拨打客服热线400-034-5666咨询"
        },
        {
          "id": "10133",
          "question": "逾期还款有什么影响？",
          "answer": "逾期不仅会产生相应的滞纳金费用，也会对您的征信产生不良记录，对您的诚信度有极大影响。逾期之后您的案件会转交到风险管理部门处理，会有工作人员联系您还款，如果一直联系不上您或者联系您仍未还款，我司将有权通过您申请时主动预留的联系人联系到您，严重逾期我司将提前终止合同并发起诉讼。"
        },
        {
          "id": "10134",
          "question": "还款成功后可以马上再进行分期申请吗？",
          "answer": "若您还款记录良好，可以再次申请。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1014",
      "question": "还款方式",
      "list": [
        {
          "id": "10141",
          "question": "还款方式介绍",
          "answer": "还款方式是支持您还款的不同途径，在您不便于用银行卡代扣时请及时联系我们的客服人员为您解答，我们的客服热线是400-034-5666。"
        },
        {
          "id": "10142",
          "question": "提前结清",
          "answer": "如需办理，请拨打客服热线400-034-5666进行咨询"
        },
        {
          "id": "10143",
          "question": "还款时银行卡丢失怎么办？",
          "answer": "在无法通过银联代扣还款的情况下，请您及时采用对公转账的方式进行还款。对公账户和操作流程请联系客服热线400-0345-666。<br>温馨提示：因个人原因（如银行卡问题、收到还款失败提醒未及时处理、错过代扣时间等）导致的还款失败，逾期后果由您自行承担。"
        },
        {
          "id": "10144",
          "question": "无法正常还款/扣款怎么办？",
          "answer": "如因银行卡问题导致不能代扣，您可以选择其他方式进行还款。详细请咨询客服人员。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1015",
      "question": "还款状态",
      "list": [
        {
          "id": "10151",
          "question": "如何查看还款状态？",
          "answer": "如您使用银行卡进行扣款，可以在还款日当天查看您的银行流水。"
        },
        {
          "id": "10152",
          "question": "还款提示失败怎么办？",
          "answer": "如您未在9点之前存入足够的款项，请您及时存款，在2点之前保证有足够的金额，等待第二次自动扣款。如您错过第二次自动扣款时间，请您及时联系客服热线400-034-5666（人工客服工作时间9:00—18:00），为您人工代扣或由您主动通过支付宝等方式对公还款。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1016",
      "question": "分期费用",
      "list": [
        {
          "id": "10161",
          "question": "起息日从哪一天开始计算？",
          "answer": "以您放款成功的时间作为起息日。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1017",
      "question": "逾期费用",
      "list": [
        {
          "id": "10171",
          "question": "如何收取滞纳金？",
          "answer": "自您逾期第一天开始计算逾期费用，随时间会有一定增长。您的逾期费用会在您的月还款中体现，一次性扣款。"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1018",
      "question": "其他费用",
      "list": []
    },
    {
      "id": "1019",
      "question": "注册登录",
      "list": [
        {
          "id": "10191",
          "question": "如何注册？",
          "answer": "手机APP：输入手机号->获取短信验证码（或语音验证码）->设置登陆密码->完成注册<br>注册链接：输入手机号->获取短信验证码（或语音验证码）->下载APP->设置登陆密码->完成注册"
        },
        {
          "id": "10192",
          "question": "如何登录？",
          "answer": "启动APP后，通过验证码或账号密码方式进行登录；"
        },
        {
          "id": "10193",
          "question": "如何退出？",
          "answer": "通过“个人中心”内的“账户管理”处，可进行退出账号操作。"
        },
        {
          "id": "10194",
          "question": "为什么我不能注册我司其他APP？",
          "answer": "您已注册过我司其中一款APP，请联系客服热线400-0345-666（人工客服工作时间9:00—18:00）解决；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1020",
      "question": "信息安全",
      "list": [
        {
          "id": "10201",
          "question": "用户输入的信息是否安全？",
          "answer": "我们不会未经任何授权透露您的个人资料给第三方（您已授权用于为您提供服务的必要情况除外）。"
        },
        {
          "id": "10202",
          "question": "手机丢失了账户安全吗？",
          "answer": "账户登录需输入密码或登录验证码，请妥善保管您的登录密码及登录验证码。分期额度将划拨至您本人的银行卡，可保证您的账户及资金安全；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1021",
      "question": "密码服务",
      "list": [
        {
          "id": "10211",
          "question": "如何找回密码？",
          "answer": "登陆页面->忘记密码，通过手机验证码的方式找回，或拨打客服热线400-0345-666；"
        },
        {
          "id": "10212",
          "question": "如何修改密码？",
          "answer": "登陆页面->忘记密码，通过手机验证码的方式修改原始密码，或拨打客服热线400-0345-666；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1022",
      "question": "实名认证",
      "list": [
        {
          "id": "10221",
          "question": "身份证信息如何提交？",
          "answer": "目前仅支持中国大陆居民身份证。将身份证正反两面按照系统提示进行验证；要求图像清晰，字体和头像可辨认；身份证审核通过后不得修改。"
        },
        {
          "id": "10222",
          "question": "如何进行人脸识别？",
          "answer": "点击人像识别，根据语音提示完成相关提示动作；"
        },
        {
          "id": "10223",
          "question": "同一个身份证可以支持几个账户申请分期？",
          "answer": "同一身份证只能绑定一个账户；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1023",
      "question": "其他认证",
      "list": [
        {
          "id": "10231",
          "question": "如何进行银行卡绑定？",
          "answer": "按照系统提示填写本人银行卡信息，确认信息无误后提交，提示成功绑定即完成银行卡绑定；"
        },
        {
          "id": "10232",
          "question": "如何进行电商认证？",
          "answer": "按照系统提示填写本人电商账号信息，确认信息无误后提交，提示认证成功即完成电商认证；"
        },
        {
          "id": "10233",
          "question": "如何进行网银认证？",
          "answer": "按照系统提示填写本人网银信息，确认信息无误后提交，提示认证成功即完成网银认证；"
        },
        {
          "id": "10234",
          "question": "如何进行运营商认证？",
          "answer": "按照系统提示填写本人手机号信息，确认信息无误后提交，提示认证成功即完成运营商认证；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1024",
      "question": "违约责任",
      "list": [
        {
          "id": "10241",
          "question": "未及时还款会不黑影响个人征信？",
          "answer": "您的借款信息将有助于您的个人征信，请按时履约，保持良好的个人征信；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1025",
      "question": "撤单",
      "list": [
        {
          "id": "10251",
          "question": "申请成功后能否放弃分期？",
          "answer": ""
        },
        {
          "id": "10252",
          "question": "可以取消签署合同吗？",
          "answer": ""
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1026",
      "question": "提交资料",
      "list": [
        {
          "id": "10261",
          "question": "提交资料失败怎么办？",
          "answer": "您在提交资料失败后请咨询客服（400-0345-666），客服将第一时间为您处理；"
        },
        {
          "id": "10262",
          "question": "可以同时申请多笔分期吗？",
          "answer": "目前只支持一笔在借申请，不支持同时申请多笔；"
        }
      ]
    },
    {
      "id": "1027",
      "question": "银行卡",
      "list": [
        {
          "id": "10271",
          "question": "支持哪些银行卡进行分期申请？",
          "answer": "持有中国各大银行卡，均可进行分期申请。"
        },
        {
          "id": "10272",
          "question": "支持哪些银行卡进行还款？",
          "answer": "持有中国各大银行卡，均可进行还款。"
        },
        {
          "id": "10273",
          "question": "如何更换分期银行卡？",
          "answer": "可通过联系客服进行更换绑定的银行卡；"
        },
        {
          "id": "10274",
          "question": "银行卡绑定失败怎么办？",
          "answer": "请仔细检查输入的银行卡信息是否正确，若无误可联系客服热线4000345666，客服将第一时间为您处理；"
        }
      ]
    }
  ]
}